逾跌逾有 股災呀

就黎跌穿三萬點
700跌返去到350蚊

輸到痴左？

睇下今晚幾多人賣樓